西貢掛Banner條友幾時出黎道歉？

西貢淨係屬於你？ 其他人唔入得？
咁你地都唔好出九龍新界喎

閣下喺吳仕福？

道你老母

西貢撚游出黎俾人屌？